禁制令有用？

真心諗，法庭將禁制令延長，令警察同屋企人唔洗被起底，根本就一D作用都無。

E家甘既環境，仇警仇到痴左線，甘好難禁lo

你話唔起底，根本就係無可能既事，係味？